\section*{Selbständigkeitserklärung}
\vspace{2cm}

\begin{table}[h]
    \centering
    \begin{tabular}{ll}
        Name, Vorname:		& von Rosenberg, Marco\\
        Matrikelnummer:		& 9594981\\
        Studiengang:		& Informatik\\
        Studienrichtung:	& Informationstechnik (B.Sc.)\\
        Titel der Arbeit:	& Entwicklung und Bau einer Thermometerschaltung
    \end{tabular}
\end{table}
\vspace{1cm}
Ich versichere hiermit, dass ich die vorliegende Arbeit selbstständig verfasst und
keine anderen als die angegebenen Quellen und Hilfsmittel benutzt habe.\par
Falls sowohl eine gedruckte als auch elektronische Fassung abgegeben wurde,
versichere ich zudem, dass die eingereichte elektronische Fassung mit der gedruckten
Fassung übereinstimmt.\\
% \vspace{2cm}\\
% \begin{minipage}{0.99\textwidth}
% 	\centering
% 	\begin{minipage}[t]{0.4\textwidth}
% 	\hspace{2cm}
% 		\begin{tabular}{c}
% 			Stuttgart, {\today}\\
% 			\\
% 			\\
% 		\end{tabular}
% 	\end{minipage}
% 	\hfill 
% 	\begin{minipage}[t]{0.4\textwidth}
% 		\begin{overpic}[scale=.1,
% 		tics=10]{020_images/020_Sperrvermerk_Versionsuebersicht/Capture_extra.png}
% 		\put(-10,30){\rule{4cm}{1pt}} \put(-5,17){\makebox[40mm]{Max Mustermann}}
% 		\end{overpic}
% 	\end{minipage}
% \end{minipage}